有冇巴打飲過植物蛋白粉

事關飲親milk protein就爆好多瘡，想試下啲植物蛋白粉，例如大豆，碗豆之類，但唔知會不會飲到有肥仔波
有冇巴打試過，效果如何

soy protein?
我代餐飲

我見好多牌子有唔同成分，唔知邊隻好啲

難飲？

好似比起牛奶整既蛋白吸收得差好多

點解唔試下就咁洽蛋白食

唔飲朱古力味就已經唔會爆瘡